行軍器廠街天橋去紅隧一問

演藝對出個條天橋，如果要去紅隧，基本上一落天橋就要立即cut 左，如果唔係好快之後就一路實線cut唔到去左線，但左線既車又行得好快下。大家係咪係落橋位收到好慢搵位cut 左呢？ 少過香港島，真心請教。

反而，左線車要cut 右去東隧方向就大把位慢慢入。唔知點解cut 左去紅隧得咁短可以cut.

打死火燈
狂咁按呠呠
開埋高燈
死cut埋去
包架架車都讓你

唔知

入唔到咪停低架車等機會入
好多車係告士打道都係咁
唔剩止係入紅隧個啲
有啲要入最右線上鵝頸橋既車都係咁

同埋繁忙時間軍器廠落橋位好似有慈母會分流兩邊既車入線
所以繁忙時間就更加唔使驚

西行兜灣北仲快過慢塞

呢段路好多時大家交叉行,不過會有d L樣搞串party

好易炒